Zadanie 9:

Posługując się stringami oraz Scannerem. Wykonaj zadanie:
zmodyfikuj zadanie z rollercoasterem (zadanie 5).
Na początku aplikacji były 3 zmienne.
Tym razem nie przypisuj do nich stałych wartości, tylko załaduj je z
wejścia od użytkownika.